共產黨：批評每天提醒SAVE12人士是消費家屬 煽動對共產黨的仇恨

人民日報稱12港人案體現內地秉公辦案

內地官方人民日報發表署名文章，指12名港人偷越邊境一案，由偵辦至審理各個階段，都體現內地司法機關依法、秉公辦案的客觀事實，又指涉案人士的各項合法權利獲充分保障，包括有律師辯護、親屬旁聽等，但這一宗完全依法處理的案件，卻成為香港反對派以至英美一些政客用來歪曲抹黑的「子彈」。

文章指，反對派將香港的通緝犯包裝成所謂「民主人士」，反覆消費他們的家屬，顛倒黑白、混淆是非，是為了煽動對特區政府的不滿和對內地的仇視，而非考慮12名港人及家屬的利益。文章亦批評英美政客罔顧最基本法理和事實，肆意干預他國內政，行為虛偽及雙重標準，是對法治原則和國際準則的粗暴踐踏。

原文網址：

香港人對支共仇恨使撚煽動咩

即係做啱咗

okok ... 你人民日去訪問(直播)一下12港人家人

save12

#save12hkyouths

咁每年提醒南京事件係乜 ?

幾時各國肯大大聲聲同中國講
我地宜家就係要干預你
吹咩

Save 12

所以今日班波台……

覺唔覺每次PR大舉進攻連登
中共都會加把口

咁推撚到核爆

我想見下有去旁聽嘅家屬
想去關心下佢地

Save12hkyouths!

共產認証

家屬自己消費自己 , 關你共產黨乜事 ?

推

而家啲家屬屌撚7你喎

唔怪得有會員被針對

香港人:批評每年提醒南京事件是消費南京人民,煽動對日本政府的仇恨

#bringthemback